嘩！原來LMF既MC仁有首咁正嘅屌狗歌。

唔係唔攞嚟播下嘛～

警察做事

作詞：MC Yan 作曲：C-Infamous
Arranged by C-Infamous
Produced by C-Infamous

做老千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土
做老呀千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土

有牌無牌爛仔都擦鞋
阿sir 做事唔好理點解
權力當前大晒就大晒
有權唔去用就真係太 (o徒)
努力不懈為肥田一塊
債都有得派兵敗如骨牌
見怪不怪 出賣再出賣
社會失敗 良心遭活埋
有牌無牌 爛仔做買賣
為非作歹 篤數作大
市民遊行 小心企出界
社會死得咁快 多得你班仆街

做老千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土
做老呀千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土

(music break)

做老千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土
做老呀千好搵過皇帝做騷
阿sir 都撈唔過土豪老粗
為大局好圈套一早有路
視權力如父母視人民如糞土

Mc仁真係好高汁 唔知陳冠希同李燦森個啲點諗話曬咁Fd

Friend 唔代表同 Level。

推到佢有人播！摺紙鶴都要聽下歌㗎。

老實講 如果個陣陳冠希唔係有單咁既野要返大陸發展 我覺得佢都會係黃 純粹個人見解

on9

佢藍到仆街

原來六月已經出左

我要唱到街知巷聞，成為遊行主題曲

一四年㗎

推

識唔識字 我話如果佢唔係呀嬌個單野佢唔會返大陸發展變藍

如果 如果
講出黎覺唔覺得自己on9?

你係人地屎眼條蟲？你地諗咩你又知？

條友根本係一條認屎認屁的二世祖...鍾意奶共根本不意外
你咁都要幫佢兜？fans?

雨傘運動前既事喇～但都可以一針見血。

衣隻碟值得聽聽

想問下lmf黎緊兩隻碟會唔會賣街
見好似得show現場賣咁